[I/A]Dragalia lost ～失落的龍絆～聽講1001開post單抽會出5星 (52)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 17 日（三）14 : 00 起舉辦活動「充滿糖果的萬聖節派對之夜,本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

五星光槍
四星光補
三星光太刀
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽：
可以參考以下連結：
(轉載自巴哈龍絆板)
五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

評價網:

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢副本
點解開場等咁耐?
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊?
戰友嗰到裝緊

武器升邊個?
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

首抽推薦
莉莉、光奶、光斧

火刀女

水槍

風弓

暗弓

Useful link
Wiki:

聽唔到歌點算好??
耳筒play
apple watch play
airpod play

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

出5星未

冇石

課

被菠菜眷顧既男人

topic發緊夢？

SH 4500石

再一單就會中

唔好逼我啦

傳說是真的
聽講1001開post 單抽必岀5星角(重覆)

信念

其實點解萬聖節活動唔係到31號
唔通有part 1 part 2

單抽4星都未中過

又新pool？

一定係咁
後半部整個團體戰畀你

出萬聖版菠菜

出咁密點跟

可能性極高

活動接活動
咁隻GAME先長做到ma
(你望下隔離fantasy life online......30幾日空檔期未有更新)

9條毛未清

單人戰 點夠打 食屎啦 ai 又唔識打 企低低食人d招

我估最後幾日會出高難度協力

垃圾驚
機率又低
操控又差
活動又肝

又新POST
.gun

操控又差呢方面已改善

活動建上左20lv未?

得18lv咋

你d光角呢?

唔覺呀 由其儲氣打 好難控

光斧 光槍 光奶

半自動，手動出技。
兩分鐘內零死是基本。

拿拿聲升lv啦
3隻光都過唔到真係棄game算

點做到 我反而覺今次龍化 時間過得好快

BTW你地有冇關auto aim

水劍射直線auto aim好on9 成日打一隻

你轉左灣上岸

真 應該專升一隻算

利申: 我新手唔會過到5 waves
琴晚last 1秒過左南瓜挑戰 boss算係咁啦

仲未熟儲氣
成日捉唔到
之後企左係度俾人打

你地一場幾pts

有時要手動 咁𣈴

你隊野同佢隊野一樣?

4000幾

5000

3000 X 2

9000

唔會

今日光珠關, 刷高lv刷隻上黎啦

好 光槍先定光斧？

今日要食體打光珠 一係今日唔肝d體留曬黎打料

7980

呢個活動光斧主場

7980應該要打埋尾王

開房如果唔等齊準備開波會卡死loading?

你肯定未玩過怪彈...所以你覺得佢肝...

我就覺得 算唔錯啦，搞親活動送個十抽比你洗

操控差真係唔覺...起碼真係改善緊...

yes yes

唔會太難,都係熟能生巧. 同升多幾糖果屋
由一開始wave 5 死哂跟住->wave 5 得返幾秒但肥仔仲有半行血-> 打死肥仔得返幾秒
-> 打死肥仔成隊殘血-> 打死肥仔剛剛2 分鐘

玩得多d走位就進步.知道d 怪係邊出, 一早埋定去爆佢.

用水劍撞鳩到佢break

想俾英雄之証水劍食

邊條仆街祝人單抽中暗弓

光槍光奶火短lily
十場得1,2場過到wave 5
屋已經22

好過我中3星龍啦

課左個$58
仲有成萬石未用...都要用埋佢先有得課 .

作為非洲人，好想比負皮你
但睇到你抽中非洲雞，又好想正皮

依隻驚有無得好似pnd咁卡經架？
前期好易成日爆體

個個光槍都過唔到係咪食左屎

定係佢地個隻係假光槍(呀伯先係真光格好似係)

開協力... 入場掛機等carry
會唔會獎勵比認真玩既少？

利申：唔會freeride

浪費咗我個5星機會
抽咗好多下未中

棄GAME啦你
至憎掛機

11000..4張50%符

躝啦掛機狗

得9000

利申：auto wave5自殺

建議成隊光隊, 每場獎勵都多d .
升一隻做主力打手， 打小怪夠快。 跟尾果班AI 中少ｄ紅圈。

想要暗角
單抽中仲想點

開張3星禮裝畀佢

ai死左
過關獎勵會唔會少左

中到四張咁勁
抽左幾多

Pt少幾個巴仙
Pt計埋達成幾多項

活動 符 4突有50%...不過抽左4次十連都中左4張..0課金

0課金真係威
0課金無得頂
yeah~

四次十連都有五星
不過中咁多活動彩裝
都唔知算唔算好彩

唔好再問
佢等陣就會曬埋, 其實中左幾隻5*角+龍

夠打就算 留石等下期 五星角真係抽一百次都唔見一張

又等聖誕限角allin

然後抽唔到

下期 佢同我地講4個10抽中晒啲野 你睇我幾威威

每期都要上黎打海豹

睇返日子
佢個pool去到31號
但活動去到26
所以肯定有活動接住落 但冇新pool啦萬聖
下半part打南瓜boss隔離隻野

尋日最尾都係用左100淘左個賬
宜家追緊進度
真係2個世界黎
我之前個賬未至於完全係浪費時間
但係好後悔太遲淘無左水刀

係咪有風法同龍個隻？

唔夠果斷既後果

有咩？

琴日再追多10抽
計落應該170抽
都係得3條5星龍

係, 仲有光斧,後尾中埋天音, 係差5星光補, 但已夠一隊光隊

今期輕鬆啦

想重生了

獎池個交換點樣換最好
而家換左6張符同齊兩把武器

好想all in買哂mana同錢

仲有光槍添

咁個首抽自己刷出黎點都有少少感情既....

勁呀 有埋專武用

咪有隻4星新光補

爆肝刷多d

弱智問題唔答

但我係老屎忽

仲有幾多石?

bb早晨

我之前個賬都好似50LV但係唔靚就係唔靚
重生吧!

早晨你屁股痛唔痛

無極限 應該係

唔痛呀 你屌得我好舒服

啲稱號加上又課左198

岩岩夠1500石再抽
終於中左

而家25萬 應該會刷到140萬就唔打 d朱古力應該換唔哂

暗弓定火女?
定係中條4星龍?

bye

冇人想知

5星光槍+暗弓+4星光龍

即刻離開

改善左一樣, 但仲有好多樣
角色出技或者打都好頓, 好多時候都係企係到郁唔到
啲怪同王就勁靈敏瞬間攻擊, 範圍大
碌走距離又短又無無敵, 近戰督兩野要走, 唔係就算反應到避開都係一樣照中
仲要啲圈會fake鳩人係打咁多, 但企係圈出邊都照打到, 帝國關果個一開始唔知賴晒野

佢可以話隻game係咁唔改既, 不過咁樣隻game近戰難度會幾高囉

完全block了

咁我成個POOL都抽晒全部石
前前後後連埋2張10連卷
都有17~18連

有暗弓 原諒

我之前個賬唯一個5星人就係課左必中5星包先有
尋日想課落去抽野果陣
計計下條數
買個無咁赤貧既賬仲抵D
係要追返進度要浪費少少時間
宜家未過第三章,但已經可以開始打活動

有光槍話之佢

新post留名
想快d到兩點 要瘋狂刷光珠

再講多次 有暗弓真係唔好出黎害人
非剋屬隊打光帝都可以打得好快
一有暗弓就慢撚到仆街

咩呀
光斧係專業企街

應該勁過暗弓

好開心 全wave 用光斧過
終於拎到2分鐘稱

都係3星最勁

升唔升愛德華上4星...

你左邊隻5星已經出賣左你

依家先開始玩，刷唔刷到晒個活動?

光斧低傷極都幫你吸到傷同頂著隻王先
暗弓清唔到兵頂唔到王 仲要打唔到傷

如果有其他勁光屬可以唔洗升

得 肝
17號先開 開左一兩日遮

1日可以刷哂

光槍輕鬆打都過到2分鐘
今次活動會唔會太易打

點解我GBF鳩禁個10抽都可以中限武
呢到就咩都冇

你地換左幾多張5星卡

心郁郁想升隻法師上49
但係之前又手痕升咗另一隻法上50
啲EX技重疊咗好似好嘥咁

你無限錢怕咩

果隻湊人數 唔洗理佢

因為你唔係鳩撳

呃啦

手痕抽下

3星刀仔 有愛

主因:
個建加唔少光屬攻擊力
再加埋萬聖關傷害%

哪有5星

要嚟緊啲活動都keep住咁非如果唔係都升唔到幾多隻

btw 課已戒

GBF良心遊戲

莉莉世界第一蘿莉

次次都抽到條龍突滿就一定有露你升EX

我就頂多課每月個突素材 每週石同7日包

簽左同意書未

今日戒左聽日好課啦

控緊光槍走黎吹奏咪咪咪
重新up 過圖啦

課長唔課我地點打機

有心堅持既,每月課3次4800就夠了

想用光槍尾刀boss就死左
火短死臭g害我冇左3星

曲線曬角色

點解你地可以一個活動就all in哂成副身家？明明每一，兩個星期就出一批新角新龍，大把機會抽，今次俾你all in 哂抽中下次乜石都冇有乜謂 ，重課另計

玩呢啲濕鳩遊戲抽卡先係樂趣

咪係
濕鳩遊戲唔抽卡
唔通玩佢個爛操作

預期光槍> all

成副身家?
人地拎左佢今個月人工一小部份出黎啫
賺得多課得多

手機GAME玩ge就係抽卡, 曬卡

節日角梗係啦

抽唔中堅係樂趣

預計光槍夠哂萬用 下次新活動拎入等大佬carry

無錯
但我玩唔到曬卡呢一步

有分喇咩，只有抽到同抽唔到
點解要 all in? 首先要抽到先唔駛all in 可以留下次.
今次抽唔到->留下次-> loop .....都係抽唔到

點解可以課咁多
唔洗留錢陪女朋友咩

光槍光斧莉莉咪女朋友囉

呢d就係曬
曬自己有女朋友

女友不嬲都係課金抽返黎

SOR

女朋友幫我課

講笑姐

有女朋友都要扑了

你女友係你右手?
你ex係你左手?

啲海豹曬角都算
呢啲仆街曬有女朋友添

係wo
佢聽日後日又要交人

Show Blocked User - 黑到冇朋友
bye

岩岩開帳，體力多到用唔曬先易刷
一日1400000不是夢

黑到無女朋友

啱啱開夠力刷咩?

想問我download左日版，但入面揀左中文或者英文係咪都仲係日本server?

課金冇野做唔到

睇#1

今次活動要求極低，點心之家+三星光屬都夠玩

冇沖突 你有你課金 拍拖洗費照舊
Btw 拍拖要洗好大既女
要唔要都罷

block什麼你也是老屎忽

老任：下半part活動 你就知

我DL左泰版 公廁莉係咁咪咪咪

我冇女朋友所以要扑你

世界server👌

respect

你唔去識姐

我都係想每隻屬都有角用唔洗某D關得個睇字姐

暗弓有等如無

大奇蹟日
真係有人睇p.1

整把4星3階俾佢,一箭都有200架
光帝主力輸出

唔用蜂蜜都輕鬆140萬啦 當你一鋪7000都係打200鋪

暗弓冇好過有

慘過返工

依家先20萬

每個人心中理想既情況都係咁

我暫時係咁
火：主角
水：水刀
風：風弓（其實打水迎擊都用唔著）
光：待補
暗：暗短

200鋪咪算少

唔似有part 2，個pool 到31完

早D完俾你地出去玩唔駛打機
邊會有PART2

一定係咁

11月應該有新活動
9估水屬，抽風角

咁樣點識

我
火：水法
水：風法
風：風法
光：風法
暗：風法

幾時出5星畀我抽中....火法暗法光法

冇風法, 0分重作

交人啦你

我暫時係咁
火：光斧
水：光斧
風：光斧
光：光斧
暗：光斧

認同請讚好

靚仔過我
我禿頭

唔睇強度 暗弓好正
人妻味好濃

我暫時
近:光槍
遠:風法
乜屬都得

聽日後日唔好太掛住我

有陣咸魚味

街場ng人ga

係差風同暗角未出新

姦屍

重口味

原來打齊可以儲夠七粒星空光沙

黑肉弓

keep住張圖？

我暫時係咁
火：光補
水：光補
風：光補
光：光補
暗：光補

好撚煩
隻怪打到出mon唔撚見但未死, 出技反而打隻怪而唔係打痴到埋身既BOSS
係咁係度打空氣

係

所以咪話5星2階唔係想像中咁難
啲人成日覺星沙難得所以要4星3階都唔整5星2階
但而家只係兩個活動已經出咗7粒

屍體控

諗住整邊把先？

我反而會整哂每個職有用而要嘅5星2階先
都未定邊隻最勁,除咗風法

班短視撚不停話5星難整
又話4星三階勁過五星二階

火短屬

如果part2有克菈兒 萬聖skin抽嘅話會點

整左一把刀同斧 5星2階
諗緊應該整黎突把刀定係 留黎整多幾把5星2階比其他人用

飛巴整唔整火短打真龍

40抽all in得隻暗龍 想要隻火短以外既五星姐

上次都冇打齊6000

星沙唔係問題 問題係無錢

我覺得一整就整上屬武好似抵玩啲

3000here

整完發現火匕打唔過

3000

600

到時大叫俾返啲錢我

停晒工啦D工人
無糧出

幾環幾LV咩武

想整把杖比你WIFI用

差80萬金

活動分差40萬

做完去打真龍

個戰力應該到5000？

多謝

打真龍可唔可以拍片

留名睇直播

隻光伯....上5星要25000覺醒水....好似唔係好值....

日文巴好似練火奶，程巴練尊，其實算齊隊，到時加多個試

四葉巴開post 究竟會中火女定菠菜
btw 又新post 十頁。gun

5000戰力

係女就會值

唔值

男角無上5星既價值

但我解唔到2分鐘個任....

活動建幾LV?
光祭壇幾LV?

活動建幾lv

重心個隻整屬武
其他就5星2階
咁係你未有足夠能力(金幣)上5星3階前, 可以先整俾其他角

火主,
防暈100%

活動建24LV
光塔15LV, 16LV
槍LV8, LV8

活動建好重要
10LV +50% = 1.5倍傷害
20LV +100% = 2倍傷害
30LV +150% = 2.5倍傷害

我冇火角冇份玩

如果你用光槍打的話咁我答唔到你

火主

唔係好升突佢

唔係好想突佢

想睇直播

我冇呀

我呢啲得個睇字

留名睇整完都係打唔嬴
怒而棄驚

暫時睇都係覺得打唔贏

唔會掛

我用水槍. 44環, 利維坦LV40, 武器4星2階突滿. 水塔LV18, LV19

食黑鋼突滿再棄

整完應該有2千幾攻,加埋5星突爆龍嘅話

錢先係問題，整幾把4星3階俾班常用角粗粗地用住先
主力先整5星先係正路

提子

你有冇利坦?
有就用教官+利坦+3張8%龍化卡 support用風法
咁都打唔到就我都唔識幫

問題係你整一把4星3階0突係貴過一把5星2階0突

日文巴有試過用主角，唔夠力

真

イサ巴好耐冇上水

隻BOSS聽講可以用上次張活動卡特攻 ?

OK
教官要升爆環?

呢個就唔知

我見到佢有

有冇40環?同比把屬武佢

水劍會唔會好D?

班日本油王都過唔到，唔覺得連登仔會得

都可以
你要識快速爆OD

我會記住大家
再見啦

5星2階招技好用好多
斧加暴擊傷害 打王啪啪聲

OKOK 咁睇下用邊隻先....因為隻5星水劍...岩岩抽中的..

5星2階0突廢的，起碼要滿突，但滿突都仲係輸出差過4星2階0突

其實宜家係唔夠力既問題

有張真龍卡，入去已經可以頂傷

入去打到od，都唔夠時間完場

所以全隊要有屬武入場打，個人攻擊力都差咗成500

到時就知有冇機會贏

冇火角果斷放棄

咁你要諗下練邊個快手啲啦

打錯，係4星3階0突

都未必打得贏

當我無講過
記錯野sorry

兩火短定兩尊好？

5星2階2突已經同4星3階0突打和

班日本仔用5星2段最盡都可以打過半
有屬武一定得

流料

應該算係要贏既入門

活動前我地都試咗頂到傷都冇可能贏，唔夠力

望左陣D卡同角
隻BOSS type好似係 "Demihuman"

有冇得賣晒啲武器 成日爆位

search "pumpking"

唔係main火屬唯有睇直播
希望你地成功

上次張卡個費xxx特效唔見左

升齊要幾多餅

7816

想問火角係唔係就算冇真龍咭, 都唔會好似光斧咁俾第一招扣4 5000?

你指戰力定實際傷？

係

但要試練幾十場，要接近0失誤玩法，好重隊友合作，所以先咁想打贏

攻擊力

火角冇卡打2300

High Midgardsormr 真綠龍
HP 863,164

HEHE

20環 max lv武

等你隻火奶

仲要你如果miss左9月粒月供黑鋼既話，你至快都要等到12月先4突到，又或者農多300萬錢同200粒帝國金章

抽唔中火角呀

火短會暈
首通應該係1火奶3尊

100真龍卡ready

每秒要有2877傷先可以5分鐘內啱啱好打死

BTW 真係咁大分別? 水槍同教官...我而家用水槍連打都打唔贏隻王...

出現了

點都要有火短滿環，10% 暴率必要

sor 原來冇特攻
你光角有咩

一定要帶隻火短加爆擊，唔係都幾難夠輸出

加好多戰

但加好少攻

咩叫特攻?
光角得4星.
光伯, 硫卡, 同埋活動隻光奶.

我都係要升

死人是沒有攻擊力.jpg

10%爆率，一定要

最後一隻火斧有沒得諗
有儲力增傷 同埋防暈

好似好唔底

升爆主角可能有機，不過有啲浪費

我整我整

我有火刀同火短

平野冇好野

我地上個星期刷到屌晒鬼

我隻隻火角都有升 到時睇你地缺咩

打完仲有4屬真龍等住你地打

正

真係搖撚準備

之後再5龍合體

之後打臭閪妹

新手抽到風弓，想問點解弓係咪好難玩

新手抽到風弓，想問弓係咪好難玩

變龍屌到佢變返正常

真．闇龍
諗起都扯扯地

弓係成隻GAME一至認同最勁既武器

女主幫男主變身個條

全地圖黑泥

佢幾多歲話

唔難玩 係爆發攻擊麻煩啲

冇抗詛等食屎

其他屬一定出
我係怕佢又搞到活咁整隻屈機龍屈機技卡

得9千戰力終於過到惡夢

比 條尾掃一下都死幾件

光斧應該用幾星武

追蹤鎖人
紫圈黑泥

唔應該用光斧

光槍

我都明
就係覺得浪費唔想突佢

再整返隻對龍特攻角

放心，下年頭都打唔嬴
自然會出條龍係加40攻40血40%減傷

80攻80血80%減傷 差唔多

下年出60, 滿突90

唔使怕
一定係咁

睇GBF咪知

幾時出賭埸

啲露好易有啫

GBF 係真正嘅課長遊戲

俾光槍食哂

中10火女就升到一隻有多

大大話話開game 到月而家都應該有400抽
冇火女冇尊

呢隻個潛力絕對超越
快d出必得超得啦

邊度有，2萬石都未夠

石....課就有GA啦

任課架喎

so many sticker

點解大家咁多資源升角升卡升龍
我冇一樣可以升爆

任課ga wor

久巴對光槍

呢鋪真係all in

真愛

有冇4星白龍？

滿突

活動入面光槍好爽

打其他你會配咩卡

正

考慮緊用雷維翁加爆率定係用活動咭加技傷

想問下係咪整把3星屬武用住先之後直上5星武？

我把5星2階都整左俾光槍
但目前好似俾把3星專屌打緊

勁快拮到break

cls
十抽四張五星但係全部卡
卡卡卡卡
dllm 呢種概率有幾大

今次活動卡滿血加30%技傷俾遠攻用好啲

對比其他5星卡好似差少少

抽到4彩
仲要4張卡

活動武比5星2階嘅技能強少少
但係除咗武技外全部差過5星2階
我會建議用5星2階
未整4星3階嘅可以直接用呢把直至5星2階

近戰好似加爆傷會好D

講緊另一張

巴打們如果有隻光槍會裝咩龍上去?

貞德? 四星光龍? 定活動果條4星?

假設全部無突過

打得快先搏crit

真心爽
不過同風法一樣有特別技巧
風法要識走位
光槍就要識預判隻怪走向
如果唔係會打空氣

活動4*>普通4*>/=貞德

用西爾琪
一來佢真係6星
二來佢有加血
咁可以令到一技嘅自補補多啲
補量係直接同血量掛勾

貞德就唔好

4星光龍白色個隻，冇就活動龍

我抽唔中個張
剩係得換返來免費個張

唔同張

可以搏瞬間輸出

唔好用免費個張如果有其他5星卡

西爾琪

用勁敵/force strike+%

點解呀
突滿加25%好似都唔錯

滿血+30%果張仲差過活動果張

活動4 星龍，勁撚過悟天格斯

點解？
唔記得個張係點

我係4星光龍 貞德俾ai用

抽唔撚到活動龍光槍廢左半臂咁

喔
要滿血
滿血個啲一定係俾遠攻用
近戰用咗等如冇用

滿血30%+防暗20%
活動果張突爆唔限血25%
除非你真係完全不會被打中,唔係活動果張好用d

有冇王冠卡？

加20%技

加5%攻如上防

活動少咗個副技

我唔鐘意呢張
木法我都揀昔日
我要個4%儲技加速

貞德係俾補用架
打手唔好用啦

冇
抽極唔中
手頭上真好係雷維翁

飛巴你火屬建築係咪30level

一個25，一個27

短刀好似2個13

新手想問應該整3星屬武定上4星二階

活動有4*龍咩？

仲西琪爾 普通角一隻
吹大左啦

點解話暗弓廢
尋日中左未升

4星黎講佢算最好了

睇你想谷單屬定公廁
全屬既話4星二階
單屬就3星升爆

3星升爆對比4星2係高戰少少

3000體打光珠

活動光龍無乜特別 我寧願要普通4星光龍

我法杖幾乎未升過
肝咗活動先

光槍用依兩張

光槍夾15%攻血定40% 攻龍好？

升4 隻光？

突滿就好夾光槍用

1000怪物角升5*武

龍勁d但人輸曬
寧願要30%龍

原版一早有又冇人吹奏
唔好比萬聖關呃左

活動光龍係比光槍用
其他用4星光龍好啲

上邉個張有得諗
下邊個張不了

雷電又玩唔到
唯有用返NOX玩陣

但槍儲力好似麻麻地

光槍定位續戰 配攻血好似有用啲
光槍本身ex又加血 好坦好輸出

40%攻龍

我鐘意玩建築，所以都有升

不過進度都慢咗，每個建要10幾個鐘到1日多

宜家475

巴打 你答得太生動 笑左
咁我光槍就用隻西 光奶用貞德啦

槍儲力有冇得連

加血不如練技術加攻 玩玻璃大炮流

其實唔洗打咁多掛
佢每開一隻屬既活動,d細珠就多到用唔曬,上次火,依家暗

475

啱啱過400升緊城
要兩日

打錯，30% 先岩 得30環過唔到惡夢係咪正常
建築100% 攻

連唔到
效果好差

我想睇550升多級城有咩分別

第一張突爆左？
點解我呢張5星同你一樣

wiki有冇講

活動龍勁好多

我張4星突爆同5星一樣

用得過

我揀上

冇

所以要自己發掘

靠你啦

加血真係無乜用
呢隻死人game好多time attack

Ex技升邊隻比較好？

係隻龍本身打得快

新手一問
我一定刷唔哂萬聖節南瓜
有限的南瓜之下
應該換左咩先
個2把武使唔使換

短 太刀

fast forward version of :

正喔
同未突爆雷維翁近似

限定 換黎紀念
騎士証 星沙

武必換
之後換星沙

未用過 梳

個po得返啲高手係到討論

換星沙 , 無其他武器就 屬武

唔係紀念
個兩把真心勁

有得聽悠木b靚聲唔勁都照用

冇光屬角都換定先

We are small potato

打兩打就3星滿突
點解唔換呢?

昨晚試咗打暗帝

打出黎得1+2普攻 150+450

效果比白龍差少少我覺得

依張都幾勁

就快得返啲課長喺到討論

係....好抵換
我換佢果時仲係用緊3星3階2突斧

依家先55萬

勝在夠快

仲以為係4突菠菜

風法專武

天下武功 唯快不破

真 無課冇生存空間了

5張4星符都唔係咁易出

我得白龍0突 唔識比較

非洲人最多符, 捉鬼人

風法用一流

課到突爆easy

仲有10分鐘就用30石抽中風法

簡單啦 咁咪得

風弓都偷笑

Wave又唔夠打 ex又唔夠打

得你班課長先玩到突爆4星符

就俾你抽中3星風法

課長都玩唔到突爆五星

非洲人都得

只計龍化 西爾琪dps一定高過白龍
因為白龍唔可能安全打到尾

人型傷害就真係唔知 沒光槍

矛咁多石抽

想統計下依度d人課左幾多

光槍唔計裝升爆+4環有幾多攻？

CY正PK黎
課左個必中5星佢同我重覆出左隻光斧

其實,都係等5星新光龍出算啦

話撚左唔再課 又課多左五舊

遠攻唔易受傷變相變龍時間長咗

果個其實係5星角重覆卷

屌你老母一抽咁撚貴好心就至少出四星啦

海豹比人扑晒

下？ 變左龍有咩關係？

南瓜王招扔石是咪on9架
成日係紅圈出面都食中

全部4 星
要求官方刪哂所有三星

變龍俾怪打時唔會扣血
但會扣變龍時間

變左龍比人打中＝扣時間＝輸出低左
遠攻唔易比人打中＝用哂成行時間＝輸出高D

佢計立體空間
變左龍高左，企佢面前佢一掟就當你中

佢招招都out range ，勁狗，全部要企出一啲先安全

新手岩岩刷完首抽
想問下首抽風弓 暗弓 波菜東 暗龍 貞德 開唔開得

尋晚on99整四星光屬槍，明明同把南瓜差唔遠，而家冇哂錢冇哂材料，好後悔

棄驚了要回頭了

天才

咪住先 係咪新光龍係遠攻 如果係我又柒左

開得，記得人地出以下圖片就好自動走場，大家好做

冇錯 好似原版暗龍都係遠攻

遠攻機關槍

遠攻掉波波

屌你老母 點解要比假希望我

攻距有冇遠左 好怕玩遠因為短手同慢

笑左 彩槍

有5星仲想點
寶寶見都未見過

想抱住寶寶一齊減

但係火短我會揀爆擊 因為我呢張比左火刀用

補師咪成日有個距離lock到人但打唔中 粒波消失左
依隻龍打到依個距離

屌龍都手短咩玩法 食屎啦cy任地獄

我指打得遠過補師

AD差距

隻仆街驚啲圈又fake鳩人打out range照中
無圈仲衰, 零秒出手咁
個死人碌碌得兩步仲要無無敵
點避啊

個個去晒打光珠
消毛先

舔陰

真 隻隻boss都武學宗師 出手快到睇唔到
要碌到遠一遠等佢打完套拳先可以埋身

我同你調返轉

我覺得攻速去觸發爆擊比教實際
同埋短本身都係屬低單次傷害
即係話加攻都唔會加得多 純個人意見

佢有招0起手 360自轉 外加咀咒 又係on99既

爆擊 咪又係%加攻黎

你唔buy咪唔好理我
膠乜春？

遠攻，舔陰世界第一

唔係咁講
攻速愈高爆率先愈接近期望值
攻速低 爆率就好講運，不如攻擊%

50環 天音無撚敵

左邊龍(最好抽攻40%)，右邊人(自己撚下邊隻職順手)
左右各一同色就開得

利申：香港良心

留龍化/一招技/戰友嚟避

gay巴fake到人

數學上唔係咁計
爆傷100%之下，1% 暴率= 1% 攻擊
兩者係冇分別，除左+攻stable d

做乜真心

冇睇名真心左

你都冇100%爆率
講咩數學唔係咁計
爆率就係機率

Catgirl 100/100
世界第一

幾時先有草活動，我岩岩好練完堆水佢就完火活動，以加又要練過堆光屬
我隻火短刀幾時先有用

所以碌冇無敵真係on9 玩近戰好撚淆冇紅圈既話打一兩下就要走到老遠

話說活動龍唔入top10，點睇

又儲到十抽既石
好想抽
又無光槍，閪爾琪又差一隻突
有冇人可以阻止我

啲排名笑下算

屌你講到咁
更加要抽啦下嘛

其實天才15連擊同火短1技好match
而且buff完攻再變龍好大力

暗弓唔係第一已經唔洗睇

你千其千其唔好唔抽呀

買任務包粒月光石

抽吧

海鮮網睇唔睇都罷

水槍仲低過暗弓 無撚野啊

真係睇下算

光斧100/100就知

完咗150%又可以同boss企到最後

每日任務 (1/1)

........

假設攻擊100
每+1% 攻擊= 101 傷
每+1% 暴率 = 1% x 200 + 99% x 100 = 101傷

傷害期望值係一樣，明未？

想追隻西爾琪係咪好不智

留石

除咗西爾琪，有冇其他龍係遠攻？

so mean
我愛屌肥雞

有 原版都係遠攻
但真係沒光版咁快攻速

打闇帝係唔錯
光帝真係打到夠鐘

光帝主要係黑暗累事姐
時間勁長

強度表 少少出入就一定有
好似暗弓咁 肯定係T4
但佢放T1-2既四星都真係有用

一樣喎

佢唔會受你溝

暗劍打光劍都仲有用過暗弓 暗弓T3差唔多

有光槍必追
冇就唔一定要

又迫害

滑冰人妖竟然T1

原版都係西爾琪
有冇其他？

唔一樣 暗個隻一個波得1hit

不死鳥其實都算 不過好似沒射咁遠

阿 再加隻利維坦

唔明點解nigga都係T2

水短勁，被動加暴，又有冰

你得1%爆要打幾多下先爆到呀
100下爆1下係期望值
實際可以500下之後先爆5下
正如公字機率50%係講無限次之下既結果
攻速慢仲玩爆率講一樣
笑死我

未update 姐，update 完應該唔見人

冇不死鳥，仲以為佢係埋身打

應該更低?

一樣

影得唔好
睇清楚
124下面有個51

依家咁睇 新時代既龍全部都會係多hit數化
舊龍普攻三下會被時代遺棄

之後會有2 active 2 passive龍

我都沒所以我其實唔肯定
但我見官方龍介紹條片真係一個波1hit

低鳩能，100 下我夠可以爆5 下，未學過機率唔好出黎亂吠得唔得
期望值一樣係不爭議事實，sample size 愈大只係愈接近期望值，所有probability 都有SD 有variance，所以我講+ 攻係比較stable d

笑死人果個係邊個呀，數學拎咩grade 呀你？
列條formula 出黎比大家睇下攻速慢點影響個傷害期望值呀聰明仔

想想波菜頓死前說過的話

大家瘋狂刷光遺啦
刷夠5000粒光石先

馬仔
不過數學嘅野應用唔到係非洲人到

講過咩？

其實佢爆擊既公式跟本就不明
每個角色好似都有自己既基礎爆擊加上被動and卡
因為0％都會爆擊

我就覺得爆擊係純運氣

下個活動就出光屬,D光珠free farm

有討論係好事

打緊1000隻角
珠wfc

好撚gay

當然要計精準一定要佢開哂forumla，例如可能每個角色有basic crit chance, 技能有冇basic 攻擊等

但依家大家汎知既就暫時係暴傷= 普通傷害2 倍

打光雞想佢多D翼
場場得3 4舊 閃翼仲多過普通

打槍板係咁出其他俾我
仆街識讀心咁

又黎

即刻唔想升

我唔敢改個咁既名

如果冇左隻兔耳會正常好多
呢隻角我升唔落

水短都係兔耳但係就冇咁反感

男人+兔耳

你見過佢出技個樣更加唔想升

點解可以咁gay

話說爆傷好似係150% 唔係200%

大家有冇變龍時出友技？

可以避開敵技

爆擊依啲不嬲睇血統，
沒有最準確的機率，只有最歐洲的血統

唔清楚，不過我見呢度好多人都話係一倍 ？

可以咩..
好似隊友照食

有 專登搵好友隻光槍食紫圈技

試過召友光斧出技比人打返落地

新時代果d ...都唔係龍樣..

我都係Check Wiki

Critical When a unit lands a critical hit, the damage will have a 1.5 modifier + Sum of other Crit Mods

又B害

都係雞

又要升城, 又要升光槍, 手多多升埋1-2 隻3-4 星角環
邊等到下個活動
下個活動果d 咪下次再用

想問帝國關嗰忍者攻擊
開技係咪避到

終於2分鐘左 糖果屋24等

紫=避唔到，好似係

當避招

所有紫圈都用唔到開技避招

全隊5星不討論

睇技能
我記得 暗弓....未踢起哂係硬食既

ER 除左好似樓上咁搵好友食招 但係招技都比人斷

岩岩打暗超帝用光槍開1技發覺可以避紫圈

原來係1.5
我一直以為係2

因為唔知點解我開技避到
但係其他關又避唔到

lag左唔覺

要睇時機
準備跳起個下係無敵

有人話飛起身既技可以避
暫時暗弓同光斧飛起身都人打返落黎

有啲技跳高左可以避
光補跳高補都可以避某啲紫圈

我用lily

因為帝國有bug

光槍果然世界第一

暗弓 飛起左係空中講緊野果時 無事的

光斧次次比人扑地鼠咁扑返落地

咁火匕最後一下呢

重等下個活動
依家多多都唔夠用

終於有人吹奏黑工，幫佢平反

爆水打光洙

d金塔卡哂等

無錢起野...

怒打

話晒第一日T1黎

光帝啲紫圈我用暗短9開技都避到
係連招武技企定定補血都避到
應該係bug黎

舊號用佢....無得用佢好耐(抽唔中)

有石賠就ok

得兩粒虹珠，升第3環既話，
光槍木法莉莉火短，
大家會點揀

我寧願佢唔改
改左難打到pk

肝完140萬分又要肝光珠
肝完光珠又要肝素材合武 無限loop

紫技槍兵插人好細範圍所以避到

才3環, 揀得黎....不如打多幾粒喇

我連點解我會有兩粒都唔記得咗了

講緊d忍者攻擊
成個場掃哂咁滯

失落的農民=他媽哥池+開心農場+巨商

暗短既時間表

其實攻擊力點計
我隻野千二攻
但打落d怪到得兩三百既

怪都有防禦既
你估千二攻真係比你打千二傷咩

清 第一次打機?

古人邊有機打

蕭正楠？

冇諗到sor

袁崇煥（1584年6月6日－1630年9月22日）

please respect

巴打，我撐你

袁將軍駛唔駛寄個尿袋你，驚你古代未有陳冠希發明電

升下升下，得返5000Mana

袁將軍到底係點上網
btw respect

我仲以為係神龍刺青個個

項少龍都識引天雷啦
遲左成千年點會唔識牙

四大發明原來包電話

袁將軍靠google map打鳩清狗

搞到我係西鐵笑出聲 依家個個都以為我係痴漢

呢度啲人上知天文下知地理

做咩扮唔係

農民online冇野好討論

沙 哪架咪哇哪呢架是拿?

唔好老屈人

某人:封面首歌

咩以為???

單機任無討論空閒
仲要無體打

你根本就係

冇體有解決方法喎清

我法國大家對我有好大嘅誤會
#stop hating i love everyone

你老婆同3個黑人

佢唔出黎做 我邊有錢call g

你可以like各位
但唔好love各位 這太超過了

火珠暗珠多到爆
光珠長期個位數

皆因活動, 上期火, 今期暗
2個屬都無升

遲早開曬6個屬活動,然後你d建又升得7788,到時d珠就多到用唔曬

到時就係
唔夠露點算好

等活動loop完一個循環
啲珠就無咁缺架啦
到時可能就會開再高級啲素材關再快啲拎素材比新手追
到時可能有超級錢關

到時加推建築lv上限
每個屬4個祭壇
再4個max lv左就合體, 再繼續升lv

到時D建又會開放lv上限
升一級要10000粒

怒抽

.gun

大家已經幻想緊被任爸迫害既樣了

糖果屋24lv都打唔贏wave
得愛德華同4星光補

露永遠都唔會夠

咁又慘啲，冇舔陰？冇臭閪？冇公廁？冇水刀？

啲名
得水刀係正常

第日開多幾個城俾你起
起到你嘔

光斧 光補 天音加木法都打唔到2mins
應該點打 關唔關武器事？

睇唔明, 有無人可以解下話?

幫佢加返啲標點

唔夠，「露點」算好

今日糖果屋lvl 25用呢隊過左

大佬 carry禾

天陰，光斧，莉莉，謝拉特

其實今次個活動要打到140萬分仲肝撚過上次
上次嗰個假設一場有50金，6000金只係要120場就打完
今次當你一場8000分，都要175場先打得完，冇純光隊/mvp角都幾難上到哩個分，啫係分分鐘要打超過200場

10 體一場 vs 3 毛

點解我未買哂啲超值同mission包，佢就話我到達購買上限嘅

寧願打少啲

自己飲醉酒嗰時買咗唔記得?

一齊搵寶寶carry

會唔會又係未夠20歲關係

仲要係單機打，悶到仆街
而家得60萬

唔課金唔好用呢啲藉口，同我買哂佢

巧牙 寶寶好似就肝完

但係今次可以自動

50萬 每日20萬就停手養肝

自動咪又要多啲

自動 跟住開龍化都有5900幾
打埋尾王都係多1000幾

今次可以掛機,上次無得掛,一場又耐,點都係呢次舒服d啦

大佬WILL肝咗幾多

今次可 auto
上次唔可以

今次1-2 日攪掂
上次攪好耐....又要等人

呢幾日要肝另一隻驚

20萬

Carry我打帝國

想跟

一間做完功課 應該叉完電可以繼續肝佢老母

你同我差唔多
拿拿臨搞掂啲嘢就打晒啲體力水佢

屌，棄驚。要護符俾角色我做乜春。
真心唔好抽課啦，仲等

抽卡原來真係講人品，日本巴

有莉莉同水太刀 但唔係滿lv
次次頭3wave就死晒ai
冇光補好友

想扑你好耐都搵唔一個理由
曬你母呀曬 永別啦真心膠

DLLM

打唔贏就唔好打哂 wave4爆龍 wave5自殺 穩定7000左右

過左第一日都仲要曬

差幾個月 邊到有得轉年齡

難得人地今次唔洗抱大腿

個POST有後生仔

做得海豹預咗壯烈犧牲

唔通仲想要D自大，自我中心嘅人 carry咩

之前儲埋D蜜糖冇用過...
頭先睇睇原來都係得好少

你殺唔殺到隻boss?

個寶抗力係咪話冇龍俾人NG個個
唔記得左

你咪綁左老任? 去果邊望下有冇得改..
入GAME課金好似得第一次有問之後都無再問過

抽多4隻啦

貼人地張圖當自己有份玩龍絆
好似幾好玩, 我又未試過咁玩法

而家應該最難係暗帝超
拎光槍去打暗龍超好似食生菜咁食

Hater都扑左我

你自我中心

西爾琪個支援係咩意思？

暗帝超係肥雞主場

日經問題

不過抽到咁應該用左唔少錢
多謝課長令到我有龍絆玩

我都想偷圖，邊到有素材？？

係呀 但係老任ac乜都改得就係生日唔得 冇啦 冇得課金啦 啲機率咁撚低肯定唔使指意抽中

曬還曬
有協力關記住上黎協力
繼續曬下我呢D乜都無GE非洲難民

我都扑左佢

大家鬥扑

路過重提一下 岩岩睇到好似基本爆率係"斧爆率4%，其他武器為2%，爆傷為150%"

無論大海豹, 小海豹
只要出現響人類面前ge海豹
都不善良, 要扑!

用火男基本21%暴擊率
如果組到爆EX 火女 就 21+9 = 30%
打真風龍應該火男火女火奶 鐵膽 加一隻未出嘅5星火角

你 set 左戰友支援啊

可以選擇掛機到w5 loop其實

右下角>選單>戰友>支援角色設定

btw thx

只有死海豹先係好海豹

想問4星武第2階40lv勁定第一階70lv?

垃圾活動
我d體要留黎刷分(特殊)
咁我d毛就緊係打巨人高級刷餅架啦

咁個個都咁諗 邊有人開場啊!!

用下個閪腦啦cy

其實扑左都冇所謂反正佢地都係留低張跟住消失
真係多一個唔多少一個唔少

一樣 多招技

點會無
要開場打先有逆襲關打餅

中5星禮果班都刷晒分咁濟
利申 一張都無

唔好block我

但又係秒入喎

今次入人地場都開到EX關喎

屌你老母
人地就單抽中5星
我就日日單抽得3星
公平咩

今次毛都有究極啊

唔好扑我

好 等我升佢先

每24個單抽爆死
成就1個單抽5星

我打左兩場人地都無
自己開即刻有

你開場/ 你用毛好彩既咪秒入囉

大把人依家成日查無此房間 昆你做咩

長期冇出聲先叫海豹

.Gun

唔好拗啦屌

自
要用真風龍護符 -左6%暴擊率先岩

十抽完加機率單抽有冇份架?
單抽中完個機率會唔會跌返

獨立計

開場必出掛
撚知咩
同你講未必有又話拗

CY人渣

假設一場50金 ，上次打活動十次我起碼有6次唔過50,仲要有啲得∼20章，仲未計打一場嘅時間，需要嘅毛(姐係要等幾回毛時間)，

所以上次佢俾多成個星期就係因為時間更長(假設月尾唔再出多個萬聖活動)

有計
但你單抽中隨便一種五星機率即清0
所以單抽其實唔抵

扑左啦 睇唔到

我想要嘅角色喺人地個account到

FEH咪一樣

淨係想+40 camilla

我依家堅決做光棍
唔課唔打皇冠 hea玩算

咁同十抽又咩分別..?

十抽咪一次gen十張卡

但單抽10次唔會提升機率吧?

假設你機率升到咁上下
單抽中左一隻 機率清0
十抽就食哂個機率先清0

明唔明個分別?

單抽會照加...

會提升

會呀

十抽十野都食個機率？
有無咁so

係你咁諗定係CY 講既...?

老任手遊setting係咁

我玩第2d game都係咁 單抽逐下食機率

咁單抽9下再10抽咪最抵玩

都冇人知幾時中
單抽中仲慳番抽垃圾

單抽9下都未升

單抽100下都未中

你第10抽會 升?

冇試過單十抽

頭十下都係2%
十一抽先>2%

單十會照上

唔好再問 你地直接入去pool
按出現機率睇佢說明文比較快

有野討論下都好

冇體冇毛唔想開驚
又升唔到LVL

作為一個文盲就係唔明先問呀嘛

ng

直接D
咁點抽先最抵呀?

D龍果可以點樣打多D返黎
80LV真係有排先升滿

十

十連
等你最後一張係1000水

抽極都唔中先有得抵

上到100%再十抽會出D咩?
10隻5星 ?

窮撚咪SH到100抽一定保底5星
課少少 買一日一抽30石 10次升一次機率

上到2個4.5% 已經 100抽

瘋狂刷龍

保底5星出暗龍
200抽出2隻

保1五星

有10抽係手SH到新年

你忍到聖誕先講

30抽 SH到出年

仲有可能係暗弓

下年仲有玩先講

玩到執

聖誕出莉莉 ALL唔ALL

正話有一抽券都射咗

等出新暗角all in

暗弓2.0不了

依家火龍超咁恐怖
條龍唔夠30秒俾人熔左

我都射左

出乳牛先all in

射左落海？

紫髮 有角 大奶奶

莉莉太屈

丟你雷姆 近近地藍髮

好快出真慕慕3秒熔番你轉頭

莉莉定龍 水劍爆OD
變龍 突然完左場
莫莫好慘

想極快速组到隊，一定喺㩒隨機组隊。多人打嘅一，二分鐘搞掂。否則㩒第一個房間組隊有排你等。

利申: 自己試出黎，多數人未必知。兼冇人提
咪話我唔happy share!

仲有EX場可以R場如果自己打到同埋有返協力就可以R了。

繼續潛水500米拜拜

一BREAK
全世界變利維坦
1秒就死左

莫莫比人輪

懶係開心大發現咁

係咪要打主線先有 火龍關超級？

好撚嬲 以為中四星活動龍可以突埋最後一隻
睇真啲原來係暗屬

買158任務月光石突啦

之前有人提佢佢仲發難炸

寶抗力?

對新手十分有幫助
希望下個post置頂

買左好耐

目前80萬,今日目標120萬

好彩佢係寶抗力唔係寶寶力

有個寶字,咁上下

屌你娘

都係寶 不用分咁細

真係唔洗睇都知 係佢條on9

其實佢好想同大家一齊玩

比次機會

佢真係好撚似弱智仔
救命

下個post先傾

1001

笑左

8000戰冇利維坦打EX俾人

又bin

我爆體開光珠牙，你嚟唔嚟

牙你老母

我追左3000石先出

SH左3張召喚卷抽暗法

我多你16抽

巧惡

去到POST幾先冇人記得佢

II你又話加我嘅
加咗幾日我都未加

隻驚執

佢唔出現咪冇人記得

下個POST上黎曬下又會記得返

佢只要一上水
老屎忽玩家一定追住佢黎屌

相信大家唔會記得我

.